{
    "ZNG": {
        "AppName": "商業啟動平臺",
        "Common": {
            "Fullscreen": "全屏",
            "ExitFullscreen": "退出全屏",
            "Cancel": "取消",
            "Tag": "標簽",
            "Team": "團隊",
            "Query": "查詢"
        },
        "GlobalHeader": {
            "LanguageChanged": "語言已切換！",
            "ChangePassword": "修改密碼",
            "Logout": "退出登錄",
            "Search": "搜索"
        },
        "GlobalSearch": {
            "WhatDoYouNeed": "您需要什麽？",
            "PleaseSearch": "請輸入菜單名稱進行搜索"
        },
        "GlobalSettings": {
            "Title": "全局設置",
            "Theme": "主題",
            "MenuTheme": "菜單風格",
            "FioriTheme": "Fiori 主題",
            "PrimaryColor": "主色調",
            "NavigationMode": "導航模式",
            "FixedLayoutSider": "固定側邊欄",
            "FixedLayoutHeader": "固定頂部欄",
            "ShowTabMenu": "顯示頁簽菜單",
            "FixedTabMenu": "固定頁簽菜單",
            "WebGUIMode": "WebGUI 模式",
            "WebGUIMode_Self": "本頁面",
            "WebGUIMode_Blank": "新頁面",
            "WebGUIMode_Popup": "彈出窗",
            "Pin": "固定",
            "Close": "關閉",
            "Themes": {
                "Light": "亮色",
                "Dark": "暗色"
            },
            "NavigationModes": {
                "side": "側邊菜單布局",
                "top": "頂部菜單布局",
                "mix": "混合菜單布局"
            }
        },
        "HomeNotice": {
            "ByDate": "按日期",
            "ByType": "按類型",
            "ByPriority": "按優先級",
            "LoadingMore": "加載更多",
            "CloseAll": "關閉所有"
        },
        "UI5": {
            "FioriAppNotFound": "抱歉，未找到此 Fiori 應用程序！",
            "OpenWebGUIApp": "打開 WebGUI 應用程序",
            "Goto": "轉到",
            "Close": "關閉"
        },
        "Pages": {
            "Home": "首頁",
            "Dashboard": "儀表板",
            "Admin": "管理",
            "Settings": "設置",
            "Fiori App": "Fiori 應用",
            "User Info": "用戶信息",
            "Launchpad": "啟動頁",
            "Feature": "功能",
            "Pages": "頁面",
            "Forms": "表單",
            "List": "列表",
            "Detail": "詳情",
            "Personal": "個人",
            "Except": "異常",
            "Result": "結果",
            "Visual": "圖形化",
            "Task": "任務",
            "Fiori Application": "Fiori 應用",
            "SAP Application": "SAP 應用",
            "Risks": "風險管理",
            "List Report": "清單報告",
            "Elements": "元素組件",
            "Check Costing Variant": "檢查成本變體",
            "Base Form": "基礎表單",
            "Step Form": "分步表單",
            "Advanced Form": "高級表單",
            "Flight Booking Dashboard": "航班預訂儀表板",
            "AI Copilot": "AI 副駕駛",
            "Copilot Base": "副駕駛基礎表單",
            "Analysis": "分析",
            "Monitor": "監控",
            "Workbench": "工作臺",
            "Drawer": "抽屜",
            "Drag Modal": "移動窗口",
            "Message": "消息",
            "Rich Text": "富文本",
            "File Upload": "文件上傳",
            "Context Menu": "右鍵菜單",
            "Session Timeout": "會話超時",
            "Click OutSide": "點擊外部",
            "Color Selector": "顏色選擇器",
            "Image Preview": "圖片預覽",
            "Full Screen": "全屏",
            "Clipboard": "剪貼板",
            "Setup Wizard": "安裝向導",
            "File Download": "文件下載",
            "QR Code": "二維碼",
            "Watermark": "水印",
            "Scrollbar": "滾動條",
            "Tabs": "標簽頁",
            "Personal Center": "個人中心",
            "Personal Settings": "個人設置",
            "Tab Actions": "標簽頁操作",
            "Tab Detail": "標簽頁詳情",
            "Keep Scroll Page": "保持滾動頁面",
            "Play Scroll": "玩轉滾動條",
            "Metad Document": "Metad 文檔",
            "Search Table": "搜索表格",
            "Standard Table": "標準表格",
            "Tree List": "樹形列表",
            "Card Table": "卡片表格",
            "Search List": "搜索列表",
            "Base Detail Page": "基礎詳情頁",
            "Advanced Detail Page": "高級詳情頁",
            "Network Error": "網絡錯誤",
            "No Data": "無數據",
            "Success Page": "成功頁",
            "Failure Page": "失敗頁",
            "Flow Chat": "流程圖"
        },
        "BI": {
            "Catalog": "目錄",
            "Cubes": "立方體",
            "Entity": "實體",
            "Chart": "圖形",
            "Code": "代碼"
        },
        "Components": {
            "TablePersonalization": {
                "Reset": "重置",
                "ShowColumns": "顯示列",
                "RowSelection": "選擇行",
                "Density": "密度",
                "Density_default": "默認",
                "Density_middle": "中等",
                "Density_small": "緊湊",
                "FixedToLeft": "固定到左側",
                "FixedToRight": "固定到右側"
            },
            "MenuTab": {
                "Refresh": "刷新",
                "Close": "關閉",
                "CloseOthers": "關閉其他",
                "CloseRight": "關閉右側",
                "CloseLeft": "關閉左側"
            }
        },
        "Demo": {
            "Elements": {
                "ListReport": {
                    "Query": "查詢",
                    "Export": "導出",
                    "ColumnsSettings": "列設置"
                }
            },
            "Page": {
                "Personal": {
                    "天行健，君子以自强不息": "\"天行健，君子以自強不息。\" - 《周易》",
                    "Home": "江蘇省南京市",
                    "AIExpert": "人工智能專家",
                    "Department": "某某某事業群－某某平臺部－某某技術部",
                    "Team": "團隊"
                }
            }
        },
        "Admin": {
            "Products": {
                "Query": "查詢"
            }
        }
    }
}